{
    "Dashboard" : "仪表板",
    "Fees Awaiting Payment" : "等待付款的费用",
    "Staff Approved Leave" : "员工批准休假",
    "Student Approved Leave" : "学生批准休假",
    "Converted Leads" : "转换的线索",
    "Staff Present Today" : "今天在场的员工",
    "Student Present Today" : "今天的学生",
    "Fees Collection & Expenses For": "费用收取和支出用于",
    "Fees Collection & Expenses For Session": "费用收取和支出用于会话",
    "April": "四月",
    "May": "五月",
    "June": "六月",
    "July": "七月",
    "August": "八月",
    "September": "九月",
    "October": "十月",
    "November": "十一月",
    "December": "十二月",
    "January": "一月",
    "February": "二月",
    "March": "三月",
    "Fees": "费用",
    "Donation": "捐款",
    "Rent": "租金",
    "Miscellaneous": "杂项",
    "Book Sale": "图书销售",
    "Uniform Sale": "制服销售",
    "Stationery": "文具",
    "Electricity Bill": "电费账单",
    "Telephone Bill": "电话费账单",
    "Flower": "花卉",
    "Fees Overview": "费用概览",
    "Unpaid": "未付",
    "Partial": "部分的",
    "Paid": "有薪酬的",
    "Enquiry Overview": "询价概览",
    "Active": "活跃的",
    "Won": "赢得的",
    "Lost": "失去的",
    "Passive": "被动的",
    "Dead": "死的",
    "Library Overview": "图书馆概览",
    "Due For Return": "由于退货",
    "Returned": "回来",
    "Issued Out Of": "发行日期",
    "Available Out Of": "可用出",
    "Student Today Attendance": "学生今日出勤",
    "Present": "当前的",
    "Absent": "缺席的",
    "Late": "晚了",
    "Half Day": "半天",
    "Monthly Fees Collection": "每月费用收取",
    "Monthly Expenses": "每月费用",
    "Student": "学生",
    "Student Head Count": "学生人数",
    "Admin": "管理",
    "Teacher": "老师",
    "Librarian": "图书管理员",
    "Accountant": "会计师",
    "Receptionist": "接待员",
    "Super Admin": "超级管理员",
    "Weekly Schedule": "每周时间表",
    "Account Settings": "账户设置",
    "Amount": "金额",
    "Sorry, the page you visited does not exist.": "抱歉，您访问的页面不存在。",
    "Go Back Home": "回到首页",
    "Save": "保存",
    "Cancel": "取消",
    "Update": "更新",

    "Add Topic": "添加主题",
    "Topic List": "主题列表",
    "Section": "部分",
    "Please select a class": "请选择班级",
    "Please select a section": "请选择部门",
    "Please select a subject group": "请选择科目组",
    "Please select a subject": "请选择科目",
    "Please select a lesson": "请选择课程",
    "Subject": "学科",
    "Enter topic name": "输入主题名称",
    "Add Topic Name": "添加主题名称",
    "Topic Name": "主题名称",
    "Action": "操作",
    "Add Lesson": "添加课程",
    "Lesson List": "课程列表",
    "Enter lesson name": "输入课程名称",
    "Add Lesson Name": "添加课程名称",
    "Lesson Name": "课程名称",
    "Search": "搜索",
    "Select Criteria": "选择标准",
    "Syllabus Status For:": "教学大纲状态为：",
    "Lesson Topic": "课程主题",
    "Topic Completion Date": "主题完成日期",
    "Status": "状态",
    "Monday": "周一",
    "Tuesday": "周二",
    "Wednesday": "周三",
    "Thursday": "周四",
    "Friday": "周五",
    "Saturday": "周六",
    "Sunday": "周日",


    "STEMMentor Admin": "SmartMentor 管理员",
    "Your STEMMentor Admin Version": "您的 SmartMentor 管理员版本",
    "Please Check" : "请检查",
    "Changelog" : "更新日志",
    "For Latest Version Update." : "获取最新版本更新。",
    "Menu List": "菜单列表",
    "Selected Sidebar Menus": "已选择的侧边栏菜单",
    "Drop items here": "将项目放在此处",

    "Setting For Files": "文件设置",
    "Allowed Extension": "允许的扩展名",
    "Please enter a allowed extension": "请输入允许的扩展名",
    "Allowed MIME Type": "允许的 MIME 类型",
    "Please enter a allowed MIME type": "请输入允许的 MIME 类型",
    "Upload Size (In Bytes)": "上传大小（以字节为单位）",
    "Please enter upload size (In Bytes)": "请输入上传大小（以字节为单位）",
    "Setting For Image": "图像设置",
    "Enter Upload Size (In Bytes)": "输入上传大小（以字节为单位）",
    

    "School Management Menu Lists" : "学校管理菜单列表",
    "Front Office" : "前台",
    "Admission Enquiry" : "入学查询",
    "Visitor Book" : "访客手册",
    "Phone Call Log" : "通话记录",
    "Postal Dispatch" : "邮政速递",
    "Postal Receive" : "邮政接收",
    "Complain" : "抱怨",
    "Setup Front Office" : "设置前台",
    "Student Information" : "学生信息",
    "Student Details" : "学生详情",
    "Student Admission" : "学生入学",
    "Online Admission" : "网上入学",
    "Disabled Students" : "残疾学生",
    "Multi Class Student" : "多班学生",
    "Bulk Delete" : "批量删除",
    "Student Categories" : "学生类别",
    "Student House" : "学生宿舍",
    "Disable Reason" : "禁用原因",
    "Fees Collection" : "收费",
    "Collect Fees" : "收取费用",
    "Offline Bank Payments" : "离线银行支付",
    "Search Fees Payment" : "搜索费用支付",
    "Search Due Fees" : "搜索到期费用",
    "Fees Master" : "费用大师",
    "Quick Fees" : "快速收费",
    "Fees Group" : "费用组",
    "Fees Type" : "费用类型",
    "Fees Discount" : "费用优惠",
    "Fees Carry Forward" : "费用结转",
    "Fees Reminder" : "费用提示",
    "Online Course" : "在线课程",
    "Offline Payment" : "线下支付",
    "Course Category" : "课程类别",
    "Question Bank" : "问题库",
    "Online Course Report" : "在线课程报告",
    "Setting" : "环境",
    "Multi Branch" : "多分支",
    "Overview" : "概述",
    "Report" : "报告",
    "Gmeet Live Classes" : "Gmeet现场课程",
    "Live Classes" : "现场课程",
    "Live Meeting" : "现场会议",
    "Live Class Report" : "现场课程报告",
    "Live Meeting Report" : "现场会议报告",
    "Zoom Live Classes" : "放大实时课程",
    "Behaviour Records" : "行为记录",
    "Assign Incident" : "分配事件",
    "Incidents" : "事件",
    "Reports" : "报告",
    "Income" : "收入",
    "Add Income" : "增加收入",
    "Search Income" : "搜索收入",
    "Income Head" : "收入头",
    "Expenses" : "花费",
    "Add Expense" : "添加费用",
    "Search Expense" : "搜寻费用",
    "Expense Head" : "费用总管",
    "CBSE Examination" : "CBSE考试",
    "Exam" : "考试",
    "Exam Schedule" : "考试时间表",
    "Print Marksheet" : "打印标记表",
    "Exam Grade" : "考试成绩",
    "Assign Observation" : "分配观察",
    "Observation" : "观察",
    "Observation Parameter" : "观测参数",
    "Assessment" : "评估",
    "Term" : "学期",
    "Template" : "模板",
    "Examinations" : "考试",
    "Exam Group" : "考试组",
    "Exam Result" : "考试成绩",
    "Design Admit Card" : "设计准考证",
    "Print Admit Card" : "打印准考证",
    "Design Marksheet" : "设计标记表",
    "Marks Grade" : "分数等级",
    "Marks Division" : "商标部",
    "Attendance" : "考勤",
    "Student Attendance" : "学生出勤率",
    "Approve Leave" : "批准休假",
    "Attendance By Date" : "按日期出席",
    "QR Code Attendance" : "二维码考勤",
    "Online Examinations" : "在线考试",
    "Online Exam" : "在线考试",
    "Academics" : "学者",
    "Class Timetable" : "上课时间表",
    "Teachers Timetable" : "教师时间表",
    "Assign Class Teacher" : "指定班主任",
    "Promote Students" : "促进学生",
    "Subject Group" : "学科组",
    "Subjects" : "科目",
    "Class" : "班级",
    "Sections" : "部分",
    "Annual Calendar" : "年历",
    "Holiday Type" : "假期类型",
    "Lesson Plan" : "假期类型",
    "Copy Old Lessons" : "复制旧课程",
    "Manage Lesson Plan" : "管理课程计划",
    "Manage Syllabus Status" : "管理教学大纲状态",
    "Lesson" : "课",
    "Topic" : "话题",
    "Human Resource" : "人力资源",
    "Staff Directory" : "员工名录",
    "Staff Attendance" : "员工考勤",
    "Payroll" : "工资单",
    "Approve Leave Request" : "批准请假申请",
    "Apply Leave" : "请假",
    "Leave Type" : "请假类型",
    "Teachers Rating" : "教师评级",
    "Department" : "部门",
    "Designation" : "指定",
    "Disabled Staff" : "残疾员工",
    "Communicate" : "交流",
    "Notice Board" : "公告栏",
    "Send Email" : "发送电子邮件",
    "Send SMS" : "发简讯",
    "Email / SMS Log" : "电子邮件/短信日志",
    "Schedule Email SMS Log" : "安排电子邮件短信日志",
    "Login Credentials Send" : "登录凭据发送",
    "Email Template" : "电子邮件模板",
    "SMS Template" : "短信模板",
    "Download Center" : "下载中心",
    "Content Type" : "内容类型",
    "Content Share List" : "内容共享列表",
    "Upload/Share Content" : "上传/分享内容",
    "Video Tutorial" : "视频教程",
    "Homework" : "家庭作业",
    "Add Homework" : "添加作业",
    "Daily Assignment" : "每日作业",
    "Library" : "图书馆",
    "Book List" : "书单",
    "Issue - Return" : "发行 - 退货",
    "Add Student" : "添加学生",
    "Add Staff Member" : "添加工作人员",
    "Inventory" : "存货",
    "Issue Item" : "问题项目",
    "Add Item Stock" : "添加商品库存",
    "Add Item" : "添加项目",
    "Item Category" : "项目类别",
    "Item Store" : "物品商店",
    "Item Supplier" : "项目供应商",
    "Student CV" : "学生简历",
    "Build CV" : "建立简历",
    "Download CV" : "下载简历",
    "Transport" : "运输",
    "Pickup Point" : "接送点",
    "Routes" : "航线",
    "Vehicles" : "汽车",
    "Assign Vehicle" : "分配车辆",
    "Route Pickup Point" : "路线上车点",
    "Student Transport Fees" : "学生交通费",
    "Hostel" : "旅馆",
    "Hostel Rooms" : "宿舍房间",
    "Room Type" : "房型",
    "Certificate" : "证书",
    "Student Certificate" : "学生证",
    "Generate Certificate" : "生成证书",
    "Student ID Card" : "学生证",
    "Generate ID Card" : "生成身份证",
    "Staff ID Card" : "员工证",
    "Generate Staff ID Card" : "生成员工身份证",
    "Front CMS" : "前端内容管理系统",
    "Event" : "事件",
    "Gallery" : "画廊",
    "News" : "消息",
    "Media Manager" : "媒体经理",
    "Pages" : "页数",
    "Menus" : "菜单",
    "Banner Images" : "横幅图片",
    "Alumni" : "校友",
    "Manage Alumni" : "管理校友",
    "Events" : "事件",
    "Finance" : "金融",
    "User Log" : "用户日志",
    "Audit Trail Report" : "审计追踪报告",
    "System Settings" : "系统设置",
    "General Setting" : "通用设置",
    "Session Setting" : "会话设置",
    "Notification Setting" : "通知设置",
    "SMS Setting" : "短信设置",
    "Email Setting" : "电邮设定",
    "Payment Methods": "支付方式",
    "Thermal Print": "热敏打印",
    "Print Header Footer" : "打印页眉页脚",
    "Front CMS Setting" : "前台 CMS 设置",
    "Roles Permissions" : "角色权限",
    "Backup Restore" : "备份还原",
    "Languages" : "语言",
    "Currency" : "货币",
    "Users" : "用户",
    "Addons" : "附加组件",
    "Modules" : "模块",
    "Custom Fields" : "自定义字段",
    "Captcha Setting": "验证码设置",
    "System Fields": "系统字段",
    "Student Profile Update" : "学生资料更新",
    "File Types" : "文件类型",
    "Sidebar Menu" : "边栏菜单",
    "System Update" : "系统更新",
    "Logout" : "登出" 
}